дамп базы лежит в корне, называется: trinet_client.sql
доступ к базе настраивается в корне, файл: .env

для запуска синхронизации в консоли надо выполнить команду: php bin/console app:update-user

Код команды лежит: src/Command/SynchUserCommand.php
в нем можно настроить: host сервера к которому обращаемся
